10:26 樂富足球場對出有幾架狗車

手足小心!

超級老豆打仔 反擊日

防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

樂富站有內有防暴

半個鐘前，未知宜家點